或某日會在某地再聚

日常淡泊故事 歷奇冒險飛馳
為你儲起未來也是美事

米能stalk我拉

點解可以咁正